永遠都係手足(睇下上唔上到熱門)

推

push

和你推

今晚見，唔需要神獸靜靜雞
我哋要所有手足都知道

真係冇人推？

Push

推呀

今晚見

😡

放心，唔會唔見人

仲有半個鐘